今日點解又要燒衣紙？

中秋節肯定唔關自己嘅先人事，亦冇可能關游魂野鬼事，咁燒乜鳩呀？班老野做嘢有冇再無厘頭啲呀！好臭呀

燒比屈原呀

相信係得屈穎妍呢啲小眾姓屈嘅人先應該燒

尋晚阿爺打電話比我話唔夠錢用

你要食，你身邊果d唔駛食呀？

得你食人地唔洗食

夠薑既走落街大聲講呀，係度鳩叫冇用架
人地初一十五拜神關你撚事呀

燒月餅 因為食唔哂